【內含罕有泳衣照】點解呢個女仔咁正？Hana菊梓喬女神氣質無人可代替！

如果大家近日有看《錦繡未央》及《不懂撒嬌的女人》的話，對於主題曲、片尾曲應該不陌生，甚至可能已經成為你們playlist的成員吧！那把女聲有點像吳若希，又有點像謝安琪，但原來她是新人Hana菊梓喬。可惜她又是一個紅歌不紅人的例子，這兩首歌分別擁有過百萬及80多萬的觀看次數，然而不是很多人知道歌手就是這位30歲的新人。

為了不要成為陳柏宇及衛蘭的翻版，故小編一定要介紹她！讓她的名字在香港廣傳！真的好想支持一些有潛質、有實力的歌手啊~~一直讓天王天后獨霸舞台，對本土音樂不是好事呢。而且菊梓喬真的是一個好女生，擁有的優點完勝一般港女。

1. 有母愛及責任心

因為身處雙失家庭，所以菊梓喬一直身兼母職，很小已經出社會賺錢養大自己及妹妹。可能因為長期上班、上學、照顧妹妹，讓她忘記青春是追求夢想的最佳時候...直到26歲她去台灣參加歌唱比賽，反省過後才真正知道自己想要甚麼。

2. 作品好聽

縱使聲音被指跟吳若希及謝安琪相似，可是她雄厚聲線與蠻重鼻音成為其標記，如果多唱幾首歌必定會讓人記得的。而且菊梓喬高音不多，反而給人一種有歷練的味道。

3. 外表空靈、氣質爆表

她的美不是普通的美，而是有古香典雅的氣質，在臉容中亦有憂鬱的感覺。更加有人指她與大陸明星劉亦菲相似，同樣適合演古代美女的材料。

好靚

Hana>硬屎

張圖Load咁耐既

樣靚聲甜

30!!

Hana

有圖都負皮

g

我屌

唱歌果張有D似常茹

比唔上我老婆新垣

你老婆係雞牙
那個了唷

上面啲女係臭雞

死圖

那個了唷

廋猛猛

系

屌那星 日日睇未央都播幾十次 仲煩膠過越南越愛

無盡的天高地厚

出道時少人理
轉左大公司就突然咁多人留意

其實咁靚女
應該一早出道都得啦

Wo … 於紛憂𥚃失據
而心卻又返到故居
記起某一日 父母在耳邊
悠悠地亂哼 細碎詩句
願我快樂 簡單若似水

三張啦
咁遲先出道
真係有陣仙氣有氣質
舞台啲相影到好似韓星咁又白又靚
但個樣整容

30歲都叫新人

不過幾靚

似整容

老女人不了

個樣硬係膠膠地咁

其實佢係咩人黎
成日聽佢個名同睇佢個樣 都覺得好似大陸人

打手味濃

召喚Hana_Kuk老公巴打

我諗你唔係好明咩叫新人
用你既認知,咁母嬰健康院咪好多新人?

正呀

結衣老婆今日同我講
世君 Tmr night watch football with fds des ga? I will make some food to you , ok?

未出道街卜

菊花喬正撚到仆街

應該性經驗唔多過五次

乜野
信唔信我咬鳩你

唔好 aggef路

Gap囝系咪記錯野
結衣訓左系我隔離喎

新垣嫁左比我好耐

-

你地合約結婚咋
我地真結婚

訓醒未

你訓醒未？

唔同你講了
結衣老婆叫我陪佢去買餸

唔錯

發完夢完？

i love 樓主

逢

好老阿
幾正都扣分

召喚會員Hana_Kuk老公

3張都咁有氣質先正，
啱啱踏入狼父之年

唔錯
有氣質

有D似周永痕

Kay出道果時咪又係三張野，
咪又係大把人J

ig成個阿嬸咁

o
條女對腳都好撚正

聲係ok既，但個大陸樣好怪

你老味

拍mv條友on9姐，睇佢唱live幾靚又好聽，係輸呼吸聲好大，唱一句就要吸一次氣